朗尼：我本想在曼聯退役...

昔日曼聯傳奇朗尼本週是英格蘭球壇的焦點人物，英格蘭對陣美國的比賽，是英足總特地為他安排的告別賽。朗尼重返英國球壇，也讓不少曼聯球迷感慨。朗尼本人接受曼聯電視台採訪時也解釋了離開曼聯的決定。

朗尼說：「我當然會想念曼聯，為曼聯效力是我生涯最精彩的部分，我在那效力了很長時間。但是我離開的時機是正確的。那時我無法經常出場了，這是最重要的。我一直是一個想要出戰比賽的球員。我也和教練聊過了，看起來我的機會也不多。所以對我來說，離開是正確的決定和時機。」

「我當然也想留在曼聯，在曼聯結束生涯，那是最理想的情況。但是足球改變了，事情是變化的，也是有原因的。」

朗尼代表曼聯的最後一戰是歐霸盃決賽，曼聯擊敗阿積士奪冠。朗尼表示自己其實挺遺憾的，因為在曼聯的最後一戰不是在奧脫福踢的。朗尼說：「如果是在奧脫福就好了。不過我也回過那裡幾次，聖誕期間我還會回來的，看一場他們的比賽。」

「我在曼聯留下了很多美好的回憶，度過了偉大的時光，我都期待著回去看看我的老隊友們，還有一路走來一直給我幫助的員工朋友們。曼聯的球迷對我也很好，聖誕去那時，看到一些熟悉的面孔會很好。」

朗隊

踢走300k換個500k呢個好笑

Wayne Rooney is increasingly open to the idea of completing the most rancorous and staggering transfer of modern times by leaving Manchester United for Manchester City.

He has informed United he has no intention of signing a new contract and is ready to contemplate following Carlos Tevez’s path across Manchester and the potential minefield and recriminations of swapping one club for the other.

月巴後生時嘅球風勁吸引
但體能下降後表現太唔穩定啦，每季威2,3個月

成家都著愛華頓睡衣訓教既悟逆仔 咪撚扮愛曼聯啦

但你自己都要反省下點解你冇得係曼聯退役啦

😭

全靠清左朗尼 曼聯工資架構先平衡返

仲請到義工返黎幫手踢波

真 下個目標就係山狗

唔明有咩咁唔平衡
依家曼聯重洗緊C朗 D錢
姐係話咁多年黎既收益都係自己袋住左, 應該請多幾個500K既先得

認真 講咁多年你唔悶既咩

第一次講
而且唔覺得悶, 因為句野出自曼迷把口

句野出自曼迷把口<<幾撚多年前

今時今日仲有人信山齊士收人工踢波

幾多年前都可以囉出黎笑果下好野呀MA

依加500k係曼聯2,3個月都未威過

legend

朗隊回家吧

點會悶

家陣做半個山寨王都唔錯啦 隊友再爭氣啲就好

大佬啊，淨係識彈琴果下 marketing效應都夠哂啦

港毒狗收皮啦

On9到

我係咪記錯左
佢離開曼聯之後係咪去過愛字頭踢一季

臭朗

今次撐u

Me2

啊仙奴殺手郎隊

隨著朗尼既離去，曾經既紅魔鬼曼聯一去不返了。

好彩及時改邪歸正
唔係就跟廢老入ICU

睇下依家仲係到個班 朗肥應該要慶幸自己走得快先啱
依家都叫好好睇睇係曼捧多三個盃先返拖肥

你係咪連抆屎卷廁紙都印住車路士

d 人唔記得呢隻25 狗之前搞三搞四

去美職都幾好，有返D風彩，好過係曼聯比人屌

我係

你勁過隻盧卡古啦

呢球好癲 絕殺
佢去左DC 之後隊波勁左兩班

冇印任何野
就算著睡衣都冇印任何野 但我可以講自己鐘意垃圾轟

相反朗隊著住件愛華頓睡衣講我愛曼聯就好有問題

樓上三隻狗 反我還反我 都要比少少論點既

你係狗俾論點你你都唔撚明啦

獌狗成日問利狗有無英超悶唔悶？

唔悶因爲真係冇

狗比既論點 我的確要消化下
見係你三隻我盡量理解啦

屌你老母摩連奴

佢都真係愛 愛華頓嫁
但佢一定更愛曼聯